今晚開市前各位係如何建倉？

比小弟參考下

參透老母面先講投資

All in tqqq